美大選雖未明朗，但蓬佩奥頻向中共猛出招，要短期內完成其長遠目標！｜ 細說中南海

美大選雖未明朗，但蓬佩奥頻向中共猛出招，要短期內完成其長遠目標！｜
細說中南海 (第3節)
20年11月14日

香港花生
217K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: